康文署亂修樹變殺鳥 鷺鳥林滿地覆巢雀屍

康文署正仆街

愛護動物撚出動

意外

政府部門做野出名亂9咁黎

康文署應該係最怕市民投訴嘅一個部門

唔係撚緊要啦 都唔值錢既

lm

啲幾十後係咁架啦
無文化，讀屎片

咪玩啦一隻就話啫
依家成10幾隻

有專人評估架, 一定係有意

邊撚個咁鳩得閒投訴

根本係故意

提醒外判有撚用，明顯無程序handle樹上雀鳥啦。